其實揚州炒飯可唔可以走青豆？

青豆根本係垃圾食物,同唔同意
次次食都要花時間了走

唔啱你口味唔等於係垃圾食物
青豆有營養過你

報食環話佢唔走青豆佢就知驚

食親揚州炒飯都冇青豆

食完揚州炒飯屙屎一滴滴

青豆好食唔該走紅蘿蔔

叫佢用芥辣青豆炒